新手守宮問題

幫守宮脫皮
唔小心跌左落台面
依家要點睇佢有冇骨折個d?
好驚有事

有無圖？
我都跌過，睇點落同幾高
我個隻半米高跌落去肚落地，都過左半個月，好似無咩事，佢個頭之前又比我唔小心夾到凹左，但係都仲行得跑得

大約30cm高跌落台
個陣捉住佢 幫佢腳趾脫皮
無啦啦滑手跳樓 四腳落地
不過好似撞到膠盒

凹左個頭唔會爆？

無事既應該，佢有無行為異常？
佢又無掙扎又無斷尾，又無驚，係我見到佢比個蓋夾住左先即刻打返開 ，可能佢係一隻on9

依家幫佢脫好皮
無斷尾，但定型好耐

你都無野可以做
最好係帶佢睇醫生(一睇就過千)
唔係就唔好搞佢一排觀察下先，有食打有痾屎無出血過多1個月都無事應該就無事

醫生有咩介紹？ 土瓜灣個個？

珍禽就免喇，聽講好伏，其他我都唔知，未睇過
巴打真係要睇？
btw都未知咩守宮，豹紋？

問定
豹紋守宮黎

驚咩，係米半櫃逃走時仆街都無事
隔一排就有隻跌落黎都無一隻有事